有咩part-time好做

大專生

想搵part-time磨下時間

$50/hr左右

有咩好建議？

Gf

搵份part time 都要上連登問，自己開jobsdb 個D搵啦 呢家D 90後真係
利申：90後

屌50蚊周街都有啦

派傳單都唔止呢個價啦

50$真係周街都有